เข้าสู่ช่วง สารภาพบาป

ข้อแรกเลยคือผมติดกับการทำให้เครื่องหมายที่ปุ่มกด กับเครื่องหมายที่ ตรงจุดที่คิดมันแสดงพร้อมกัน แบบกด - แต่อีกที่ยังเป็น + อยู่ แล้วก็มีพอกดเป็นหารแล้วจะกดกลับมาเป็นคูณเครื่องหมายมันไม่เปลี่ยน แต่แก้ได้แล้วครับ

ข้อแรนดอมคือ ติดตรงถ้ากดถูกต้องแล้วปุ้ปมันจะหายไปเลยมันแรนดอมต่อแต่ก็แก้แล้วเช่นกันครับ

ข้อไฟจราจร ตอนแรกติดตรงกดเปลี่ยนสีไฟ แล้วมันไม่เปลี่ยน แต่พอได้แล้วก็พอทำได้แล้วครับ 

ขอโทษที่ส่งช้าครับ 